{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 범천동 Q5"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員特典としては、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する可能性があるという情報が与えられる。 周辺案内には釜山国際金融センターまでの距離が300mで徒歩3分の距離で、現代百貨店までは330mで徒歩6分の距離で、凡一駅までは300mで徒歩5分の距離という情報が与えられます。 また、国際金融センター駅までは400mで徒歩6分の距離、釜山自由卸売市場までは140mで徒歩2分の距離、釜山市民会館までは430mで徒歩7分の距離という情報も与えられます。 また海雲台までは車で20分の距離で、広安里までは車で10分の距離という情報も最後に与えられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山国際金融センターへの距離は何メートルですか？",
            "answer": "釜山国際金融センターまでの距離は300mです。"
        },
        {
            "question": "釜山国際金融センターまで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "釜山国際金融センターまで徒歩で3分です。"
        },
        {
            "question": "現代百貨店への距離は何メートルですか？",
            "answer": "現代百貨店までの距離は330mです。"
        },
        {
            "question": "現代百貨店まで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "現代百貨店まで徒歩で6分です。"
        },
        {
            "question": "凡一駅への距離は何メートルですか？",
            "answer": "凡一駅までの距離は300mです。"
        },
        {
            "question": "凡一駅まで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "凡一駅まで徒歩で5分です。"
        },
        {
            "question": "国際金融センター駅への距離は何メートルですか？",
            "answer": "国際金融センター駅までの距離は400mです。"
        },
        {
            "question": "国際金融センター駅まで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "国際金融センター駅まで徒歩で6分です。"
        },
        {
            "question": "釜山自由卸売市場への距離は何メートルですか？",
            "answer": "釜山自由卸売市場までの距離は140mです。"
        },
        {
            "question": "釜山自由卸売市場まで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "釜山自由卸売市場まで徒歩で2分です。"
        },
        {
            "question": "釜山市民会館への距離は何メートルですか？",
            "answer": "釜山市民会館までの距離は430mです。"
        },
        {
            "question": "釜山市民会館まで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "釜山市民会館まで徒歩で7分です。"
        },
        {
            "question": "海雲台まで車で何分ですか？",
            "answer": "海雲台まで車で20分です。"
        },
        {
            "question": "広安里まで車で何分ですか？",
            "answer": "広安里まで車で10分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 369
    }
}